《環球時報》記者機場遇襲案 三被告暴動罪成 測量師脫罪

自稱《環球時報》記者的中國人付國豪，前年8月在機場遭示威者綑綁及圍堵，歷時接近兩小時。事後「佔旺女村長」畢慧芬及兼職侍應賴雲龍等四人被控暴動、傷人與非法禁錮等八罪，案件今在區域法院裁決。

法官李慶年今裁定其中三人暴動等三罪成立，而被控非法禁錮及非法集結罪的測量師則兩罪均不成立。

唔係政見唔同互相打鬥?

邊忽記者
都無記者證、工作證

明明係假記者

DLLM，白衣人一個都未告